NVIDIA: Ampere將會有Smart Access Memory類似技術

1. Smart Access Memory實際上係PCI Express規格內嘅resizable BAR
2. NVIDIA內部已經做到，見到相若嘅效能增加
3. 唔需要PCIe Gen4，係Intel同AMD CPU都可以用到，Zen 3+5系chipset似乎係人為限制

唔賣張3080了